一田好撚多人

屌多人過過關

你望真啲人定係蝗蟲